大波辛苦啲定大籮辛苦啲？

大波！好難買胸圍
大籮 ！ 好難買到靚褲/裙

大J最辛苦，因為佢成日要拍片

笑到啲腸跌曬出嚟

滿分

秒

大腩最辛苦

大波玩3p辛苦d 一定係咁渣波

冇圖辛苦啲

11/10